英國保守黨Luke de Pulford: 香港義士被英領篤灰出賣, 我感到非常羞愧.

英國保守黨人權委員會委員Luke de Pulford:

英領篤灰出賣香港義士, 我感到非常羞愧.
即管睇下英國政府聽日係上議員會如何回應.

Luke de Pulford

文宣材料唔應該只局限於「紙」

垃圾國家
當年賣走左我地
見到我地俾人恰又唔理
而家仲要篤灰
快撚啲死啦仆街

奶到雪雪聲仲認埋
日落廢國食撚屎啦

垃圾日落帝國

哈、哈、哈、哈
比你地繼續玩落去

Join the communist and become People’s Republic of Britain (PRB)

btw 成日見到有人叫佢 Mr. Pulford

又靚仔又撐香港

Push

push
push
push

2014年就話唔俾示威者入灰磚，因為係英國領土
2020年既今日就變左香港租借既土地

已跟隨佢Twitter

佢都幫到盡仲想點

Luke de Pulford幫到盡

但英領無幫

但係瞓幾個月果堆人反對BNO平權
講真我都幫唔落

Just dethrone the queen and crown Winnie the Pooh, you British traitors.

唔係講luke
講緊fco成個部門都係垃圾

推

這位議員已經好有心, 肯關心香港
英領職員其實係唔係好離地? 佢地應該知道報警之後會發生咩事

垃撚圾英國

唔好玩LA，英國佬幾時 care 過香港人。
當年澳門有 EU passport, 香港特登做本垃圾 BNO，仲要貴到嘔
咁多年都無為香港做過咩，打咀炮都無乜。
之前隻雞蟲都係直接炒左佢了事。
你唔係仲妄想英國佬會比D咩你吧

大蝧蛆國

英國第四次出賣香港人, 我個人就唔再信英國
佢地從來都無打算為自己去爭取返失去左嘅誠信返黎

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

中國英格蘭特別行政區

Sir

冇，移交主權個刻已經抽返d野走

英國撚絕招
扮撚哂蟹

一齊喺twitter上面問佢叫佢幫手叫英國領事館解釋

Small Britain SAR, PRC

英國係咁痴埋中共到做乜嘢

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

日落帝國

推！

搏回歸祖國

沒落帝國

要英國正視問題
其實得一個方法
就係有BNO籍嘅人都走出黎
講緊係國籍而唔係本passport
去包圍領使館示威
而唔係去個度瞓 或者遞信

成200幾萬有BNO籍嘅人
最後出到黎得一千幾百

咁點可能迫到英國做野
莫講話做野
連新聞都唔報啦

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

Push.

中华人民共和国英格兰特别行政区

傻
有冇同英國人做過野？
從來都自以為高人一等
睇唔起華人
做野連自己野都瀉比人，搶對自己有利既野做再一腳伸開你
更加唔會幫人
信錯人勒你地

Agger

英國人真係應該羞愧，自己個政府真係奶共奶得好猴禽，驚死主子耿爽會鬧佢

英領出賣就屌英領，議員肯出聲就體諒佢兼希望佢可以做多啲野

分清邊個抵屌，邊個要嘗試approach搵幫手得唔得連登仔

英國佬奶中國第一日咩

佢哋分唔到㗎

True
想知Luke幾時頂唔順佢個乜都唔做嘅廢黨

日落廢國都係跟大佬架姐
求佢?不如加多2錢肉緊去老美好過啦
鬼唔望廢國用華為之後比人踢出5眼聯盟

pish

政府唔係呢 你睇Boris Johnson 奶共奶到雪雪聲

屌佢地老美 日不落帝國乜撚節氣都比佢地敗撚晒

大不列顛灣區

佢係好人我哋唔好鬧佢

真係領教過英國人做野永遠得把口
政府同外交都係一撚樣

中英聯合聲明係英國同中共簽，最大責任係英國，潛水都不止，幫手打壓示威者，送15歲少女俾狗姦，我屌佢老母

好撚嬲

不如專注係華為單嘢到啦，盟國盟到咁.....

家下係反法西斯事業嚟，英國呢期係唔係玩張伯倫啊！華為單嘢吖，國安都可以唔要？

廢國

up

小英

dllm報警叫共狗，一路係Union Jack & god save the queen 下拉人

英：We surrendered

真係反平權架？

Yes

People's Islamic Republic of Britainistan

但唔係有兩班人架咩，一班係爭取平權，一班好似咩獨立黨架嘛

當我戇鳩? BNO呢? 而家英國話用華為5G呀

瞓街果班係獨立黨嚟

屌講咁耐原來俾呢班人搞鍋晒

我本身都唔知，有啲巴打講起先知
再有啲撚樣無啦啦盲屌BNO撚瞓街奶英國佬先好笑

我係知道有班人爭平權（但應該都有瞓街？我跟唔捉呢條線）
同埋一班係獨立黨話咩收咗中共錢做野叫英國單方面取消jd既係鬼就係依家呢一班俾人趕走既？

瞓街個班有冇bno先？

唔知

未聽過BNO撚有瞓過街
獨立黨一早俾英國政府ban咗
以我所知係佢哋瞓街要英國佬俾BC嘅反對BNO平權嘅

即管睇埋聽日國會議員點回應
累到我地有人被捕

正常國際戰線的確唔係訓街打
但係我記得一開始好似都有班爭取bno平權既人係英領門口類似抗議咁樣？

同埋依家luke de pulford呢啲出聲又係咩玩法？我想了解多啲

可以睇吓啲巴打講咩
似乎好多人唔知

瞓左58日英領嘅BNO平權手足係condom

以家仲會奶共奶到雪雪聲既民主國家應該係得番英國

哦屌原來係咁

利申我真係唔撚知

求人不如求己啦。不過港豬又係廢廢地

正想講

美國佬係可靠啲嘅

想問下申請咗BNO嘅人依一刻有咩感覺

United Xi-dom

Luke de Pulford好幫我地

15歲有BNO?

That pretty much sums it up.
依家英囯真係垃撚圾

瞓街果班呢？

全英國得luke做野
英女皇同啲仔女搞緊兒女私情
首相奶緊共
大臣脫緊歐

你個領事館職員俾人挾持虐待
好快到鬼佬

香港人 靠自己

係政治錯誤啦擺明
主權同領土問題
打壓和平示威者
未審先判 potential就報狗 佢預計唔到香港黑警會點做野架？
佢地點都講唔通

日奶共帝國

垃圾hkip

鬼佬做嘢從來都係只考慮光環同利益
美國作為大佬仲會考慮光環，而英國無曬，咪得返赤裸裸利益，覺得英領館既女義士阻撚住，索性督灰

衰過菲律賓

肯炒Dominic Rabb 未

唉

dklm 個女仔而家俾黑警告刑事毀壞呀

佢哋要求廢咗JD，咁日後英國可以點插手？

就算呢度好多人嗌香港獨立，問心呢一刻真係做得到？

伊朗果個俾人拉埋，都係口交兩句咋

連登仔永遠都係9屌咗先，訓喺英領外面班人係咩人、要求緊咩嘢都未知就當人係手足

垃圾國家

成個員工比人拉左都無野啦

日落大陰蒂國

屌

Its a to the Kingdom and her Majesty

英國=briti shit

雞你老母蟲

甴近平

考慮圍英領嘅大遊行

英國人咪歐洲版支那人，係識包裝姐

叫日落廢國啦

俾人分化到美國官媒都報導，香港人唔認命就119行出黎！

打爛沙盤問到篤係無意思。

聽聞有分化五毛呎雞13號和你Camp怕應付唔到先攪成咁

英女皇
英國首相
願天罰女皇

Luke 已經問緊喇 。

又話支持民主
而家走去篤灰 痴撚線
洗咪廢到咁呀

垃圾BNO都好過香港護照

你未留意人廢除JD原因 就係到屌

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

支那直接出兵剷平英國我諗都無聲出

垃撚圾
UK province, China

Bno 平權 幫到97後既年輕人？
廢除或終止JD,係可以令英國直接收回香港島和界限街以南，還有和清政府談判如何繼續租借界限街以北土地。
不廢除JD,怎樣獨立。
你信中共俾自由你？

Shy England

uk soloman

BNO平權攪成點呀？
我地全家續曬啦

中屬英國
我對英國有位奶共首相表示不意外

英國點解要咁對我地

Fuck Raab and Johnson

點樣可以炒到英國報紙講

冇英國政府指令，領事館夠膽報警咩 ?
領事館職員串通外國係自己領地上執法濫捕示威人士算唔算叛國 ?
扯貓尾，睇唔出可以點兜
佢有權報警，但件事根本圓唔到，一定要有人祭旗，除非佢撐硬大陸，同民主割席

人地擁抱華為
香港人都係算吧啦

香港獨立
唯一出路

之前班英國人咪話我地只舉美國旗唔舉英國旗，其實自己攞來

睇咁耐都係有個post個樓主話個英國fd問啫
可能英人主流係「唔好搞我支旗」呢？

男神

真係對英國無哂信心

去篤灰比班狗知

黎捉啲十幾歲細路

不嬲都唔信英國會幫手

但原來仲會落井下石

比班狗捉到 真係唔死即殘

英領都仲要篤灰

屌你老母五毛
雞乜撚野蟲呀，你老豆就雞蟲生左你隻雞仔出嚟喇

人地比中共嚴刑逼供呀，你點知佢有冇爆啲咩出嚟呀，你點知佢會唔會比中共揸住佢啲咩要佢做間諜呀
係你既話你仲夠膽比佢留底做野? 收留佢去做其他工作已經係道義責任
唔通好似港共咁咩，90年代有隻綠曱甴雞蟲去某國叫雞比公安捉左，之後放返落嚟就做共諜

佢點答都好 都要問
起碼可以令到班人死心

兩者冇衝突，向香港租借佢都可以唔俾外人入，只係唔適用維也納外交關係公約。

正仆街

唔明點解有人吹捧英國
班垃圾根本從來眼中只有錢 賣鴉片 60年代用差人收陀地

係咪連登嗰個 香港人改變世界 啊

United Kingdom of China

1月19號會唔會燒英國旗

luke 係想幫,幫幫手比d壓力英政府

垃圾閪 英狗同支那一齊爆撚咗佢好過

Pulford

英國真係垃撚圾

逼人辭職
工作簽證都唔批
要去到wsj爆料 先話俾2年工作簽
想幫英國spin都用第二樣野啦